好心許冠傑呢條廢老收皮啦，出嚟擦存在感

如果佢真係紅唔駛做免費show

好心老衲呢條癈老收皮啦，出嚟擦存在感

又走出黎吠，今日唔夠狗肉食啊

樓主隻衰狗一日唔俾人屌過都唔安樂

你老母唔夠客

你慢慢出膠po刷你個存在感啦，我返出去先

躝啦屌你老母，咪撚俾老衲再見到你啊

人黎啊，有條狗係度鳩吠啊

你做到連登管理員先算啦碌柒

典解唔用黃色大字

你老母喺深圳羅湖村做雞啊

其實你覺唔覺自己好肉酸？

肉醜狗嬲嬲豬？

存你老母在感，躝撚返去微博啦，中國香港人🇨🇳🖕🏿